{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041999",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙산스테이펜션"
    },
    "text": "きらきらと頭の上にすぐ降り出しそうな星々に息詰まる洛山の夜空は美しいです。 私ときらめく星たちの初めての出会いをずっと残したいと思いました。 星と私の短い時間さえ幸せでいっぱいでした。 それでいつの間にか一緒にいたい人に連絡を残してみようと思います。 そしてお知らせをお知らせするためです。 入室時間は利用当日の15時から23時までで、退室は最終日の11時を原則とします。 静かな休息のため、若い男性3人以上は不可能だそうです。 そして訪問者のレビューに言及しますと、洛山海水浴場と近くてきれいで可愛らしい宿だそうです。 社長が直接客室まで説明してくれて親切にしてくださって、客室内部の清潔度が非常に優秀だそうです。 また、様々なテーマの装飾が施された階段や空室のほのかな香りが良かったそうです。 コストパフォーマンスも高いので、旅行者におすすめだそうです。 最後に一軒家の客室にバーベキュー場があり、バーベキューの利用料は4人用の木製テーブルと電気グリルが1万5千ウォンだそうです。 また駐車が可能で、洛山海水浴場の近くには楽しみどころも多いそうです。 雪岳ウォーターピア、東湖海水浴場、先史遺跡博物館、雪岳山、束草海水浴場、下鳥台、大浦港などがあるそうです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は利用当日の15時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は最終日の11時を原則とします。"
        },
        {
            "question": "若い男性3人以上の利用は可能ですか？",
            "answer": "静かな休息のため、若い男性3人以上は不可能です。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "洛山海水浴場は近くてきれいで可愛らしい宿です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "社長が直接客室まで説明してくれて親切にしてくれます。"
        },
        {
            "question": "客室内部の清潔度はどうですか？",
            "answer": "客室内部の清潔度が非常に優秀です。"
        },
        {
            "question": "どのような装飾がされた階段や空室ですか？",
            "answer": "様々なテーマの装飾が施された階段や空室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は4人用の木製テーブルと電気グリルが1万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場の近くにはどんな楽しみどころがありますか？",
            "answer": "洛山海水浴場の近くには雪岳ウォーターピア、東湖海水浴場、先史遺跡博物館、雪岳山、束草海水浴場、下鳥台、大浦港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 319
    }
}